收到可靠線報，警方於多間金拱門分別訂購大量漢堡包

半夜三更出貨而且用紙箱裝住封好，有啲分店仲用野包實鬼鬼祟祟咁。